東張西望鳩完未

不如禁左刀片先

好撚弱智

婦女節目係咁

on9

性暗示

真係勁on9，拎條蕉做對比
乜鳩都話危險
出街夠危險啦
搞到啲怪獸家長乜都怕

幾時查封文具鋪

冇睇 咩事

無睇 details

好似好正，今晚睇

手指陀螺加刀片之後話好危險

把刀再加刀片又危唔危險

ON9
刀片加香蕉咪一樣會危險

睇完得啖笑